有圖 師姐出學堂

海關

女搜查官

助理？

關員先岩

考海關督察見過一個監考勁靚女, 但無帶關員証.

d監考員都係海關黎???

木版上面既一粒釘

你有透視眼?

左邊more

只有建制先能夠培養出白滑細嫩玉脂凝肌既女人

留台

g

仲有美圖秀秀

咁你應該無睇條片

唔貼埋條片出黎？

似大陸喎

上面班人冇睇套片咩？

Waiting list?

仆街, 係試場見到係真人黎.
仲要著短裙
其實係試場都幾多靚女, 當然奇離人更多

求ig

傳説中的 Chxx Tox Yx ?

好撚勁，點睇到？

樣 7分
皮膚白 8分
淫底自拍 8分
身材 4分

冇咩問題就結案啦法官大人

係咪男人聲
係嘅你屌埋我嗰份

Whatsapp 瘋傳 wor

遮撚住你都見到

有冇人同我一樣覺得著制服好好地 睇到平時出街d相就冇晒性趣 覺得出街d相好俗下

好明顯兩個人啦 借刀

問朋友send 條片你睇啦

我都覺，因為對波差太遠

朋友

Ig???

點解無朋友send俾我

求左邊

J撚到我袋底抽筋

左邊 有無巴打報價

食洋腸自拍

岱岱

Lm

好似樣喎

咁睇好豬

最後一班喎

咁撚正

班cd rom

左邊MORE

ig？

lmlm

制服

法官大人

lihkg tg有片睇

留名

自爆 ？

[member] [\member]

Write something

咁都有自爆

識佢

樓主

叫toys

btw 乜柒都冇得睇既…

睇咗段片 都唔撚似樣

條女好撚正

仲以為係我同學
同期fb 有1男1女出學堂

大家唔好推 ok?

OK

Ok

好似叫toys

條女咁既出身 考到海關都真係算佢好野

網上cap圖，自乜爆

咪撚推啦仆街

仲未有ig

唔好跟車太貼住
我係wtsapp收過呢張cap圖
佢應該係wtsapp dl落黎

係 我都收過

唔好再推啦你地

係唔係

2個人黎喎

到底有幾多條片

lauming

ok唔推啦

唔好推

對波都差好撚遠啦

左邊做緊上水爭鮮

日日去 爭鮮肥肥啦

點解女事主唔同樣既

推

同之前師生戀條片一樣尻up

快

咁耐都冇片

有幾難 ，散仔又唔係督察

邊間先

兩個人黎

有無女邊ig

留名跟進

同片兩個人喎，又9up

第一頁話人對波細果條友

講咁撚多頁圖又無片又無

垃圾mk妹都考到海關

片呢！

最中意睇洋腸港女片
Lm 等朋友share

你盲撚左

[member] 原來同你哋 up 嗰條一樣 [/member{

唔係個條女都正....食住先

有片未

盲撚

屌 條片條女同呢個海關都唔一樣
小小似樣就吹花哂 林小夏都唔撚識

高汁女關員

Seed

同求

根本唔係同一個人

唔知話佢好野定海關hea

流明

依加冇片係身
但我記得冇耐前係pornhub / tube8見過其中一條
Title 係咩

Search 應該會有
Between 同求全套

留名求seed

推啊

發現新大陸

lm

seed呢

海關有未屌

仲未有

有片未呀?J都凍

推 食洋腸

up

This

no

ok

之前有巴打po youtube cap 圖好似有
求全套

最中意睇洋腸港女
人地用你嚟放便咋

Private左

真係佢黎？會唔會冤枉好人

無啦啦關海關咩事？

中七都做到關員

咁既形象都做到海關咩

瘋傳次次都係冇片

永遠都無連燈份

正宗mk妹黎
不過海關近年似乎想請多d女關員
最近一次都有唔少報考人士講考體能個陣d考官放哂水俾女考生
加上如果你對答正常 有幾分姿色
去到fib基本上穩入

岩岩上面條 片條女係petitesummerlin
講英文&普通話
成日賣自拍片

咪係
fib著suit黑絲即入
我見個個大蛇系面到仆街

變左笑post

感嘅垃圾都可以做海關唔怪得政府愈黎愈垃圾 之前Mk妹到又吹雞又食煙又小學雞做酒吧full time 以為自己大老闆比人笑佢on99 比啲客西口西面以為自己神級女神 咪又係港女臭

人地考得到入到學堂過到啲考試同訓練出得黎就代表人地有能力應付關員既入職要求啦
人地私生活點關你撚事咩 又唔係真係有片
無啦啦比人扔上黎審 最尾乜片都無仲要扔句垃圾mk妹
你又乜料呀 比你去考個800米都扯哮啦 日日屋企上連登打j
原本都想入黎打j 屌你原來起錯人 條片又唔係同一個人
竟然仲鬧返當時人 屌你依家連登真係好撚多on9

搞咁耐原來無片，邊撚個撚屌開始呢個話題先?

就緊係睇到佢全名先講佢啦 扔出黎講下佢個人點都唔比呀 你可以話唔係佢都得嘅 講緊佢個人格姐 做得執法人員你話過曬啲考試同訓練就有能力 黑警都係啦 又唔見你話佢哋有能力 知佢真人點講下又唔得呀 只可以話覺得點解一個人可以話吹雞打人嘅人都可以做執法人員

證據呢

個樣幾正喎

感你老母咩感感感

Show Blocked User - 血器荒肛

那有波，你老婆

上面咁多人衝出黎護花

上面咁多人衝出黎護樓主

好砌咪得囉

正呀

圖都死埋